[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (149)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

留名

要入隨便再入

[/quote][/quote]
唔該曬 趕住瞓一瞓先做伸手黨 sor

come
我去買早餐，你地自己睇動畫

想入

逼咗入去唔知到之後就趕人走你未加我好友呀ching

咦原來唔係你黎

呢度幾多棵

水曜日巴打 仲開唔開島？🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

見到個陣已經爆post

等睇黎緊幾日又叫春

最後召集，仲有冇人要嚟？

有冇得加埋
7858 1596 3967

我唔識copy 置頂 sorry

因為剛剛入面有條人問可唔可以再入，我就關咗島

而家留fc會唔會太遲？😂

cls

有 7858 1596 3967

會唔會再開返

我想黎 可以加你嗎
5419 9510 3221

想黎

```

有冇人同我中同一個bug
整完一個復活節籃，點知佢又要你搞多個

想黎吖巴打

有呀！！ 6351 8126 7039

感激

sor出咗去加fd，卡撚住咗上機

Diu
Save完出去入game 畫面
被隻狗嚇到個心離一離

有，求加625141283432

你隻野又四圍走

困唔撚住佢先煩
地圖又唔show
好on9

和字頭 7858 1596 3967

無限換...無bug

屌好在無比料佢

屌好似林雪扮女人

北美場 釣魚活動仲有兩個鐘 有無人join

哩隻係咪金牌

原來袋鼠冇得換節日打扮

唔係啊 我隻袋鼠換咗

無人島今個星期關閉，想探姐妹最快星期四

有無人仲係24小時店可以比我賣水果？ 我桃

賣死人

可以入嚟我度 外國場 商店開緊 仲可以嚟釣魚

入緊

9沖先

未影晒

走晒

我見隻袋鼠出出入入間屋好幾次都冇換到
好想睇

入唔到

機場塞緊 降落唔曬

NPC真係好難困
一有人斷線就偷走
唔似得賣大頭菜有得整下圍欄迫人排下隊

停一停先

妖整枝變身棒比隻兔仔收返個兔仔公仔
重要成個島啲動物都著復活蛋衫好似中左毒咁
救命啊好樣衰喊出來

96 唔駛煩

108 要發達了

你本身發左啦

復活節隻兔仔話我爭一張DIY方程式先齊
唔知爭邊張

我都喺 我睇網上我齊晒

會唔會係整晒齊之後嗰套衫

邊個網可以睇到？
想睇睇

要整埋拱門

整埋了

啱啱all in 咗一百萬

Gamewith

大户

D野要全部整一件？
我好多都有DIY方程式但無整

屌 原來我整漏花冠

要搵人摸高價野了

全部整晒出嚟

整晒會送乜

97求其係自己島入左就算

我有粉色糖果機

準備好收野啦
我一件復活節野都無整過

自己個島98 入唔入好？

你要唔要復活野吖

不倒翁公仔又幾cute
今日完左應該都剩返好多蛋同好多衫
諗緊賣唔賣哂佢lol

話說見到隻兔 令我諗起之前墨說果個全家變左蛋果故

買入最高低價相差廿蚊 根本唔需要去人地度買
太麻煩

屌我都諗起

啲菜放沙灘唔會爛㗎可？

賣晒佢 擺起度爆屋咩

加咗，e字頭

放起我度最安全

多撚謝啦

見到佢係咁彈下彈下個畫面出曬黎

其實每個星期都有錢賺 真係唔使為左少少差價去人地個島走幾轉睇過場畫面都睇到暈

原來放錢入atm有息收

今日啲汽球聲冇斷過咁濟洗唔洗出咁密

拎嚟剷樹食都唔錯

早晨

Morning

早啦

110我照入

諗諗下都覺得係一諗起要load成世再加兩轉都走唔晒就百幾都自己度買算

好低炒好過

早

10萬

我用左1個鐘買貨

25轉一個鐘咪好快

有位就放 放完就買

想問下其實係咪跟住隻狸貓去玩？
同埋想問下 咁一開始咪要起野 幫人哋整屋..我求其放 好亂去到後期有冇得執靚仔個島

咁快手

[url]

睇左成個鐘飛機 自己都未買

快D買 買完再訓過好過

我90

所以咪話自己島買好過 爭得幾多錢

25轉如果去人地度買
應該12點都未買完

20x100000 我都差幾多

剩係無限睇出入島畫面都死

一開頭係 佢叫你做乜就做乜 推左進度先

後期有得執 重可以任你點改

on9先去人地島買貨

102 自己島allin

我開俾人買呀嘛啲人走左5、6轉
無辦法啦咁到時要賣都要麻煩其他人

你咁大膽

未醒 重想瞓

你個戶口 本身都唔止呢條數啦

Come

Thank

你以為咁多好人開俾人賣？
得呢個post唔收野開俾人架咋
聽日個個隔離開post搵食啦

話說

我唔係呢個post留密碼啦梗係 太多cd rom

開公海比人買同賣都只會淪為condom

今個星期45%3期，朋友們識做啦

朋友(condom)

原來有兩個post

152129 S級

我錯 你加番我

今日復活節 代表今晚又冇妹

118照入
實在懶得過埸

有沒位入下？

Sorry 自膠 108

報告琴日去左南島釣夠300分都係得春季果三個盃

原來有S級以為自己A已經好好

加返啦

接受左

搵唔到你個島

我開最佳

你又貪個20蚊

唔係呀 我真係del左佢 我唔去佢度...

唔洗啦 我買左啦

可加嗎6351 8126 7039

老闆買左幾多

唔同你講 等陣又串我少

老闆 咁講俾我知

點夠佢多

我要摸鋼琴了

摸貴價野琴日見有個巴打有日式布，好正

咁唔驚啦 我都係買左接近40萬 佢唔會串你 最多串我

想要鋼琴多d我户口無錢了

真ALLIN

點敢，在座各位都係老闆

小弟靠大家了

拎埋拱門 不倒翁同棒diy同個籃係咪就完

係

鋼琴有得借你摸

應該係 上WIKI睇12號拎既得呢3個

我有 你琴日見唔到有咩

遲d先摸完都無錢買

$110

想摸鋼琴
第一次買大頭菜 想知99算平定貴

淨係留意到你d草 石獅子

咁先好

三期你咪上600囉

鋼琴

點解上面班ID 24小時都係到
再瞓返先

我地係早更同事

望係咁望
買完大頭菜可以準備補眠

可唔可以去你到買

原來個原價同之後個價係關事？
sor 第一次炒

第一次買大頭菜all in哂40幾萬會唔會太衝動
你哋啲大頭菜擺喺邊架？間屋未有房

可唔可以黎買

岩岩先醒

巴打係咪收到衣櫃同梳化啦？
驚寄錯咗俾人

上星期個價都關事啊

我上星期遞減型，今個星期45%三期

我可唔可以都入黎摸銅琴

所以我今個星期出硬去放貨

上星期四期係咪代表玩完？

又講我啲草 唔理你 去瞓教

我陣間目及目及，你幾時寄？

我係 聖托里尼島

等我有錢寄比你 清晒袋 我係直立式鋼琴

依到d人閒閒地入成百萬，之後叫春
好好睇嫁

前兩日

朋友

我上星期係波型

求救🆘
狸克俾佐個帳篷我
但之前唔想咁快請新村民就收佐係屋企
依家唔見佐
搵佐狸克，但佢又無得俾我揀要帳篷
我係咪中佐bug

all in 10 萬
遞減型

王子岀黎教下人點搵營地

你 del 左我
我尋晚臨瞓一次過寄禮物，發覺少左你

又有人唔見

係咪收納咗咋

之前係收納佐，但依家搵唔翻
已經叫隔離條友幫我睇多次，都係無

係咪要製作呀
尋日我都以為自己同王子一樣唔見左
望下diy 其實係未整

你既要既答案起 121 尾至123 post

經典

似曾相識。。。
咁易唔見架咩

多謝絲打
咁我有印象了
我以為你講係尋晚or 岩岩
Sor

佢無唔見到！佢都係未整

你快啲買啦 一陣重要幫老婆買呀

我其實係7:30 買到岩岩先買完

請新村民唔咪搵個位放好就得？
我見佢地個個都咁講

BINC

想買但準備去補眠

有人同我一樣

又買成百萬？

你第6個？

2球
上次啲錢俾老婆打劫晒

唔該巴打

咁搵清楚先

你班賭仔塞公海

係啊

絲打係咪會開島

爭d 以為自己做左王子 ver.2

無人炒蘿蔔喇？

已經搵佐好多次
都係無

我尋晚睇 YouTube見葉問用輪盤開賭場
Crazy

一開game就見到

放錢之後轉？

圖已經表達唔到我既蘿蔔海

記得蘿蔔唔好拎黎食

你大戶起碼係我幾倍

兩球即係5轉

係，放錢之後轉1賠2, 1賠4

Adore

你 fat fat la

王子

我地冇緣份

係，希望可以博到有一個係3期

會呀

太多人亂入忍唔住清晒 淨係記得幾個 你比我加多次

請問啲菜放外面起高圍欄會唔會俾人偷到？間屋唔夠擺了，唔該晒

上次我5轉都走一個鐘

絲打晏啲會再開嗎？

thanks thanks

加了

我又係
上次走完5次之後, 明明話過唔會再咁癲
點知今日 .....

如果係第6隻既話要整個營先
你睇下Diy有冇先

我都差唔多
重要公海場

好笑 你幾時比我嚟

Hmm我可以開到服裝店關門 我依家時間係6:13pm

見到咁 重去黎做咩？
遊機河呃哩數？

要整嘅咩
唔咪就咁搵位放？

2轉算
屋唔夠位
唔想放出街跌評價

去睇河馬

有無人可以比我去買蘿蔔
我個島每個星期都過百蚊

咁我入來先

第6個要自己整一次，真係冇先再問
王子唔再孤單了

去睇兔仔

搭單

早起的人有菜買

等睇又有人遲起身買唔到菜

好眼訓
大頭菜104 好懶
自己島買算

復活節diy係咪總共17樣 唔計衫

thx bigbig❤️
試下先

bigbig

104 入左成萬手
本多終勝

轉頭見到90會唔會溝貨

Jelly巴，得閒接收魚拓？

sorry尋晚好夜返屋企
有無add我sw?

想問下
琴日我出外島邀左隻兔仔，番到自己島就即刻交埋啲傢俬起好間屋
但今日黎既係大狸貓搵既動物
點解既
大約要等幾日自己邀既先會黎？

次次都㩒錯制
一野食左十個

Added!

唔太想走咁多轉

少少地買120格鋪滿二樓同地下室就算

手足gear + 普通口罩可以係邊到download?

行埋今個星期還房債算, 日日要mark數/搵場好Q煩

we are frd

我想買
Sw 3484 6399 2400

想問下第三人絲打係唔係ADD 咗我

好

要搵巴打借嚟摸, 無得DOWNLOAD

想知張魔法地毯係中定大size?

整曬所有復活節diy有咩獎勵？ 包括隻兔俾嗰啲

呢張都係之前有巴打賣比我 我唔係直接同駱駝買 唔太清楚

中size

唔該哂

好的，交～～～換！
一次一粒 換到佛誕都未換完

你係咪一次過起3間屋+要整埋室內外傢俬個階層?

92 大頭菜 點上面排隊
入島請先係機場排隊 買完係機場走
我逐一放人出入請大家守規矩
如果各位有地精/花園擺設可以過嚟摸

係呀 但我逐間起

想問下服務處升級我仲有無辦法拎到錢
第一次參加買大頭菜
成舊錢係atm
撞正今日升級

有就拎過嚟摸摸 冇都可以

獎勵就係你有哂所有復活節diy

等下個星期日

我都食早餐先

明知佢停1日應該早D拎定錢啦,拎唔到架啦

借住90萬比你
聽日還130萬

無
佢起之前提左你 無撳就無辦法

拿拿拿拿拿拿
陣間佢問點摸 點解摸完冇得買
你答

加番

大頭菜買完放邊
無得收起

Good morning

屋企地下/室外地下加圍欄

放喺我度

好阻位

復活節diy係咪得17種 整哂都話我差2種未整

點解隻兔仔話放左個復活節拱門比我之後搵唔到DIY有得整😱而家就差一個

原來我間屋都剩返幾多位
岩岩好放3轉

玩咁夜都咁早起身

你未用張卡學

買完又訓

hi

咁食左佢

我背囊唔見有呢張卡

106入手
同場加映 第六個
好似咸濕佬

森友會使人夜睡早起

可以放係我個島到先

Added

啱啱比晒啲魚獎品朋友 依家再瞓

我琴日第6隻都係佢,今日已經住左入黎黑眼圈大到同道友差唔多

又102

咁你影你diy季節果版出黎睇下

3期！

又諗起王子

咁快決定住喺到

第7第8隻原來無限個性？
本身以為一定係成熟型or暴躁型
fing左十幾張機票邀到彼得bb
感動到想喊

早晨各位

星期日

絲打我啱啱94啱唔啱

好過其他好多喇

第6位個d全部都勁走樣
不想面對.....

是否要硬食
佢會教壞我啲居民

九出十三歸

呢隻一定要硬食

無架啦要硬食

復活節棒之後仲有無diy

我有興趣 可加嗎
6351 8126 7039

第6隻必食唔硬食都唔得

狼嚟講佢都算樣衰

第六位中咗熊戰士
柒得黎幾搞笑

屌

希望佢唔留低

整哂有咩送?

個活動好煩

打走佢

搵唔到賣蘿蔔隻Npc

C字頭added!

你真係未學
去搵下張卡掉左去邊啦

起左商店未

有無人有星星碎片多 整唔到復活節棒

2.之後3/4/5鄰居

a.固定爲普通/元氣/休閒
這裏要注意，進度如果到貍克要求蓋三棟房子，《假如先完成任務，會自動分配》，此時如果要刷鄰居，先不要完成蓋房，趕緊出島邀鄰居
這裏有個技巧，先說這是個人經驗，不確定是否固定
EX:假如你想刷刷的是元氣個性的 蘋果，那麼在出島時，看到普通跟休閒，如果不太差可以先邀請，之後出去遇到的就大部分應該會是元氣個性的，可以減少浪費的機票，加速各位想刷到的鄰居

居民表

有上學帽同小矮人衫買

屌隻兔唔好再跳啦好嗎

有無人大頭菜個價係九十幾架
我108

我有38張復活節diy
但唔知點解佢話我未齊。。。

110

我照買左
由佢

整曬出黎未好似要

我想買呀 我果到賣108
可唔可以加我

on9一黎就食咗十蘿蔔

屌 有冇人同我一樣幾個禮拜都係有加冇減

我未整哂呀，要全部整一次？

$91

識玩

我都想買
6055 9230 2539

爆moon

王子病

搵唔到你呀 你加我呀

可以入嘛？

想問下隻復活兔頭個次講咩唔小心撳走咗睇唔清 再撳依經冇咗

係mon 貼

101買，求下你今次3,4期

決家踏上賣大頭菜這條不歸路

傳染力強

換蛋煩到

想問下呢啲係點先會有

其實洗唔洗整埋啲衫🤔
隻兔唔係話唔計自己諗既diy咩

四妹
有紅玫瑰

入佢個更衣室

佢問得即係未起時裝店

遲咗106買曬

介唔介意我今晚入嚟掃貨呀

連張卡都無埋，gg了

大菜頭價$96 跪求星星碎片

係咪玩到後少少就有啦？
呢啲同qr code果啲唔同？
我玩到幫人起3間屋果到咋

咁早

好
要買時話我

應該係服裝店random咁出？ 我都唔知haha

我想買ching

我可以來買嗎

+1+1

想收爛大頭菜

有咩用

我想入黎買

好的，交～～～換！
換成粒鐘

又一班生面口 衝入90蚊場

Thx絲打我黎緊xd

早睡早起
見完第6隻居民瞓唔返

可5可以入來買呀🥺

養蟻

巴打，想去你個島，我個到要110
8555-9965-2389

101今個星期仲唔到我係三期

可以入去嗎
8555-9965-2389

有冇人想要艷后海報呀

想去 385411163418

預左

琴日明明夠300分 賣魚佬親口同我講
然後正常機場離開
今日淨係收到100 200分個盃

我都想買

@眼絲

me

大頭菜$92
想要櫻花diy(賞花組合、雨傘、花堆、壁紙以外)

有意留fc

我要
集中營 to 寄比我

我唔記得你島名

ok

你上星期遞減型咩

$96大頭菜

屌隻曹賣自己行到上3樓
搵撚死我

庫啵島

寄咗

唔係淨係100分果下先同你講咋咩

連埋拱門唔計衫係咪有18種
整哂都仲話差一種
Google完逐樣對都有 究竟差咩

我108

點解我冇賣大頭菜果條友

其實係波型

我有多個櫻花棒Diy

多謝

我追post 無追到好貼，有無人可以話我知我是咪真心膠咗

100 200 300都有講

買完三次
繼續訓

我就45%中三期

絲打仲有無位 想走幾轉 送返一批大頭菜俾你做回禮 留tg

今日94 終於有一個星期低過100

d人摸完又會問點解無得買

第6隻係河童嘅巴絲法唔法國隻河童好輕挑
我隻芭芭拉仲同佢性格不合係咁投訴佢

日經

有冇人記得aeon 動森實體版 零售價幾多

你要當我condom？

jm9

可以去你到嗎？
8555-9965-2389

703519715905 pleaseee

好啦咁我唔再答了

買入價真係咁重要咩
為左個幾蚊跑幾轉不如努力D搵高價埸賣好過

我都有30%比d 信念就會中

求加 5781 9236 7020

喺飛機度睇完我個 蘿蔔海好走了

我同啲fd 全部過百都費事入人場買了

你未到高位都唔好開門

想問下打爆石頭係咪第日會生番
但我個島今日得一個石頭

唔見蘿蔔妹 仲以為復活節佢唔嚟

加了！

買兩球

你試多次睇下得唔得

可以黎嗎？謝謝

嘟嘟超可愛呀
仲諗住阿妹著蛋衫都會勁cute點知佢毒撚格兩日都無出過街去搵佢又無換到衫淨係匿喺屋企

有可入？

一棵大頭菜96蚊
算貴定平
第一次玩唔識

求加 8555-9965-2389

我都封城先

有無人可以施捨一粒地面蛋俾我只係留左拱門既蛋唔記得留俾不倒翁

比我衝去你島ok?

留fc啦

唔過100都算平

可唔可以加我
385411163418

$90~110 買入價。

可以

求加

我諗住每日搵下d 200 300蚊散算

想要呢隻圍牆嘅DIY卡

今日有呢2隻可交換 啲款唔啱嘅我用張哩數券換都得

交～～～換！

105 歡迎入黎

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸
免費上門代做櫻花系列
順便交換摸日式/貴/自己覺得靚既傢私

另有櫻花DIY 圖多，可以用星星DIY 圖交換

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖
另想要巨角犀的尾巴 梁龍的尾巴 長毛象的身體
化石一換一
你講低你要d 咩，我睇下有冇
🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖

上次波型，希望呢個禮拜生性

108x6=648

走5轉

你又108？

認命，
我啲島民真係醜到一個點
應該無人醜得過我呢班

第一次買咁多

我日日打鳩剪刀條死八婆

我有，我去你島比你？

係
賺左第一桶金後反而想個買入價高d

個欄再高啲吖

冰川釣魚法

All in

嘰哩咕嚕 咁樣都有得收手續費

個npc又企喺廣場
唔係今晚又無妹下話

109

左邊嗰行入唔到 因為有嘢頂住

唔好笑
幾粒生果都可以係手續費

比一個橙佢囉

你又入咗幾多

你入哂？ 入左幾多

有長毛象身體，想換暴龍頭/三角龍身

依家先醒起可以交換
我交換左啦
thx絲打

一袋雜草

10蚊草得唔得

我有三角龍身

三轉咋

剪刀都得意呀

求加 0586-0731-8606

90蚊買蘿白都要收手續費
Jm9

邊度夠你多三轉咋

係咪放滿一樓同地下室

買咗幾耐

孟琪係做咩

我都係3轉貨到 每日3轉

賣/買大頭菜唔係分流左出去咩

有91 蚊大菜頭

Dum晒出街

110
咁樣上到頂

收10粒金礦入場費 比左先好入

added

推推先

Me 90蚊 入場卷魚拓1塊

喂 做乜binc 搵翻岀黎

買在18轉？
星期一低價開始賣

復活節diy仲差一種 但係唔知邊種

3989 2204 8883求加

係咪佢新比你個d? 新既都要整

排隊 點加

我上個禮拜都係
但如果中三期可以去到600幾
利申無中過

弱撚智

求加 7638 1232 4222
感謝

先寄左魚拓比我落訂先

加左

求加1241-5798-6118

蜜拉唔差啦

毒撚冇朋友，想搵人借個地方賣生果
我賣桃
有冇人得閒

我入緊黎 之後hang咗機點解會咁

留tg?加咗你先

見到小睫就唔想入

又無話收幾多
琴日d 魚tee可以上場

我同你諗緊同一樣野

放低睫b poster先準入

有冇美國時區朋友可以釣魚?

我上星期先3期先，但得2百幾
今星期110開始好大機會蝕

買5m 搵位放搞左成2粒鐘

Added cy字頭

留SW 而家開
, btw 剷哂自己島生果種其他啦
之後唔洗煩

中左邊隻大獎

線路繁忙？我之前都試過 你再試多次

又話製作工具可以有狸數，整極都得百幾嘅

互摸傢俬 我有籃球架 燈牌 跑步機
3462 2394 5133

係咪小睫

唔開島囉

我93蚊入唔入

有無人想買飛機頭

90蚊要狗衝架，you know？

前面既已加，開左朋友島，自己入啦

等我又搵隻睫b
離妹唔敢再黎

多謝哂啱先幫我完夢嘅朋友頂唔順訓先

一箭兩鵰好撚型啊

你好憎我?

佢有婕妹啦

猫呢咁

小妹真係唔識

點解要咁樣對自己個島

朝早中竹島即係咩都冇？

我今朝都係咁

果樹直程斬哂佢咪算

你未接受我friend request 我名係e字頭 maple land

成地菜仲射

2點開賣，遲起身既寶寶有福了

200蚊/棵

我都係咁話，趕客咁個表情

反正都分左手
愛你變成恨你

J7L5P 開左 加左

包送貨我買

貓優先

又分手 一晚要分幾多次手

我前幾日試過喺高處直接拎網劈汽球

有冇有玩手機版嘅ching可以幫代購
可比機票/ 金礦/ 星碎/ 我有嘅嘢

島花黎

有冇人齊晒復活所diy,佢話自己諗到既唔計

原來今日唔洗肝, yeah

見到有波就狗衝 屌

你差d咩, 呢度應該好多人有DIY突

0757 2196 4796
求加 感謝

好mk

絲打我斷線，而家開番比你拎番啲野

啱啱賣鳩晒啲卡

我有
免費代購

有無用筆盒放喺中間隔開？

我已經整好啲陷阱準備求交往了

上門自取80萬一轉

7，8張都係復活節
點解冇diy架標本

佢25

點解隻豬今日冇黎我到

ok
等我有6xx再上門自取

買大頭菜要機票

Cls 25轉

今日買完菜可以休息啦
蛋超絕up

巴哈收魚托
一個7金礦

As your username

又講

痴撚線

換蛋換成世

笑死

20 到姐

你有草莓

真係好撚癲 咁都要收機票

諗起就

賣完
thanks

送唔到嘢俾班動物
過埋今日終於唔洗再俾蛋煩

FC 8234-5263-4332

我愛你
跪求全套（除咗露營地招牌同ok遊戲機）

死開啦

復活節王冠點拎?
換緊都係籃既

琴晚第3次真係笑到我肚都痛埋

我6轉自己都走到hihi 又冇位放
點做到架

有無遲玩既巴打要復活節diy
多咗好多出黎

抽咗隻荷童 依家想要小㫸

終於完，見到d蛋都想嘔
老老實實set復活節真係麻麻

可唔可以去你島整比你踩

出咗去 幾個鐘後你得閒既話我再過黎

有嫁咩

Added 你開俾我入 直接俾錢我 我返屋企寄

幾時開島

唔得 唔好諗住嚟

好人一世平安

可能下年復活節有

我有少少 日式傢俬 唔知你有冇？

應該講緊花冠？ 要diy整

想踩陷阱，有無人開島？

我仲前日del 左game 太悶

3903 4361 4132

唔該

Added 你等15分鐘後開俾我入 俾錢我
其實我都係琴日先搞 直接down 用10分鐘搞掂新手教學
就會有

留FW加你（放低手信/機票先，我好窮）

我叫婕妹歡迎你

想問去人哋個島係咪一定要online ac?

屌 不了

7841 4783 8694

係 我都係自己down完之後過教學就有個code redeem
好快

儲左幾百粒蛋
換完枝棒係咪無用

又提提你

互摸傢俬 我有籃球架 燈牌 跑步機
PW: K52WQ

呢題有冇資格做是日精選

多謝 請問係咪未開? 入唔到

琴日開game 發現手機版無論係櫻花或者普通傢俬
都靚過switch

真

上次有圖 問點解勁啲

我外國時間 仲有9分鐘就關門lu

開咗 7字島
我直接比一組大頭菜你得唔得

失望，清完雜草就del我

下面三隻我都接受到

想放

絕對可以
都唔知真膠定假膠

我個島有吉房
我無出外島邀動物
跟住第二日有個新動物確定搬入黎住

我屌

咁都得既咩！？

邊個勁啲 online plan勁啲？

明明無del你

唔夠王子勁，我地可以等埋佢先

請問支棒係咪最後一樣嘢？我無星星碎片，驚仲有其他道具但我miss咗

我睇唔到第3次

有多就放，咁值錢

add 咗frd 入唔到
係咪已經滿咗

釣魚斷線

唔洗
以後舖頭大頭菜有靚價錢 屋企有妹 益我就得
Btw 我搵唔到你嗰島

梗係得
有空屋唔即刻搵動物
狸克就會幫你搵

全套點止1皮

個邊啲人nice d

面對面咪唔洗

$92 大頭菜 ，免手續費

呢個真

感激 入到喇

頂今日勁多波係咁呼呼呼....
訓返算

入唔到full左？

快啲走 我幫你擋住！

利申係呀

仲抽緊
笑死

小睫樣衰d定隔離隻猩猩樣衰d？

呢個game到底出咁多棒做咩
變又變得嗰幾套

你地企太後
係正邊緣位

等12點先有正常

同埋我既生意

連續兩個禮拜個島都賣超過100

唔係呀嗎
個仆街真係好賤

你地打機咁目標為本
要有用先比整
唔好咁癲啦

90蚊大頭菜
不過放到3個入only

岩岩又斷左線有新密碼，同埋好多人撞緊入黎

小睫樣衰好多倍

荷童換你隻小㫸

咩生意你好多痴線生意架喎

我女朋友90蚊有冇人要

呢個game出咁多衫做咩

河童好似好似小睫

賣女?

90蚊女朋友？ 要

你外國邊到？我都係外國

閂咗重開你睇下有冇 7字島
我唔知total有幾多樣幾多錢 我想要所有活動家俬服裝（除咗露營地招牌同ok遊戲機） 咁我放低五萬啦 有淨當手續費

原來比離絲del咗

你女朋友知唔知佢係你眼中只值$90？

唔好以氣用事

咩樣 有無相

越嚟越多樹變黃
南半準備強勢回歸

咦 係喎 我以為一組十萬
數學差sor9

要女朋友
不要90蚊菜

咁快就要 佢女朋友小睫喎

Full左？可摸耳比新密碼我？

Added, thx

你係咪accept 咗我好友啦已經
啲衫咁醜你都要
多咗出嚟嘅錢我寄返俾你

加左g字頭

可能佢都del咗我

李可

已有

未去過你個島

仲平過一舊水
你女朋友咩質素架

2點遲起身寶寶價
200蚊/棵蘿蔔

起唔切身既巴絲有福了，唔洗等下星期
想加貨既都可以買

少量存貨，回饋社會
user friendly 大頭菜分銷商

夏天未呀

下次偷偷同我講

我錯我del淨幾個 打算叫你地加番我

差好遠

好傷心

你係咪H字頭？
收集 平時唔著

要準備美極既

唔係要有用先俾整
係覺得好多啫

我無心 但之前太多人亂入場 清晒

其實佢唔講我都知佢係河童

南半都未有野睇你就想夏天

你遲咗

Full左入唔到

有冇人有冷氣機
想要

哇 我同你換

要執下

啱啱睇...你都del咗我 係咪唔再做frd

自己開game咪得

你有啲咩

(150)

想去

小醜羊

我已經係島叫人買完好走留個機會比其他人

想黎

等你